［極邪惡］中共諗住起香港複製文化大革命

以國泰為例 輸出批鬥舉報文化 等香港大眾唔敢公開起fb有大動作
然後其他同中共有利益既公司就會做擦鞋仔 舉報晒d義士出黎 然後獻媚中共
舉報文化慢慢形成主流就會搞進行文革式洗腦
做下樣版戲 唱下紅歌 唔做主流就被批鬥

十年就可以催毀香港人既本土意識

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

推

Push

到時炮打司令部，先鬥政府

玩咗幾廿年都仲玩緊文革批鬥，冇撚進步過

但係呢招有用見到以前做國泰的會係ig fb出聲，依家就完全冇見過